有冇人自從聽咗Pence個宣戰演講，就開始唔妥英國

過去25年幫手製造中國呢隻怪物
英國功不可沒
美國都認做錯晒
幾時到英國認？

反英撚全面進場

英國真係廢材垃圾

咁真係冇撚用嘛
中國式陰道中得最多分分鐘係英國多過美國

美國一年送幾多錢畀支那？
係奧巴馬年代又唔見你講？
依家美國收返自己做多咗嗰啲蘇州屎咋就當神拜
小農DNA上身

講到英國好大影響力咁

明明中國掘起係美國放水比佢而做成

英國到宜家都唔收呢

英國好似不嬲國策都係咁 當年二戰前都係縱容德國

Brexit 之前都已經行政無能
依家歐洲已經冇力左好耐

樓主啲邏輯笑鳩死人
明明放得最多水嘅係美國
明明第一個同英國癲去接受一國兩制，帶成個西方做水魚嘅都係美國
一堆左膠美資俾中國插晒針
又送晒啲高科技技術畀支那，成20年啦！
講比例，美國多英國唔知幾多啦
依家只係收返啲蘇州屎咋，就當神拜

英國依家有幾多華資同埋幾多成貨係支那到嚟呀？
美國啲逆差落返英國同支那逆差水平先出嚟嘈啦

美國都係跟返二戰國策
縱容德國食晒成個歐洲 仲要等他連埋日本搞到自己先出聲
同依家等咗20年養肥晒支那先出嚟扮英雄

同盟國入面唔計蘇聯
最早同共匪建交嘅就係英國

美國＞英國

點解係怪英國而唔係怪嗌民主回歸個班仆街冚家產
如果唔係佢地都唔會有bno 呢啲咁撚鳩嘅產物
仲有方舟計劃

數下英國同美國有幾多架航空母艦你就知點解美國強硬咁多

轉移視線post

對比下美中同英中嘅貿易逆差分別，你就知點解美國要強硬咁多

但係送得最多錢最多技術畀支那座大嘅就係美國

法國喎

英國佬不嬲只睇利益
對呢個國家冇乜期望

美國根本係最身有屎嘅國家
成日講英國勢力幾細幾細
英國勢力係細，但座大支那又係英國嘅責任
美國先係始作俑者，支那經濟係美國撐起
依家美國收拾返賤局就變咗英雄
唔怪得美國咁多fake news都有人信啦

美國夠只睇利益啦
日本夠只睇利益啦
係咪懵撚咗
之前嗰幾廿年係個個國家都縱容支那
特別美國
支那最大出口伙伴係美國
英國連尾燈都見唔到
何來美國收拾殘局會變咗英雄？

大英帝國，始終係皇室，唔會咁易認錯

一早唔妥英國佬 成班陷家產將香港比返隻惡魔

英國佬係出賣港人
講緊佢本身係宗主國
美國起碼之前一路都幫香港
又有香港關係法
香港人角度睇一定英國仆街d

我都唔妥美國
成班陷家剷送錢送技術畀支那
支那最大出口就係美國
支那偷最多技術嘅來源都係美國
英國就話起香港出嚟，建立香港啫
美國根本除咗分餅之外咩都冇做過
包庇支那十幾廿年

美國起碼之前一路都幫香港

你講啲反英撚成日講嗰啲「淨係出聲明唔出兵」？
唔講都唔知英國唔係當香港係同中國唔同嘅體制喎
不如你睇下香港關係法係啲咩先啦，係美國-香港版嘅中英聯合聲明咋

喂 屌你老味唔識玩就咪撚亂up 喇 真係香港多得你呢d 人就獨立唔到

邊個西方國家首先同中華人民共和國建交？

美國事實係近三十年支那掘起既最大功臣
就算而家要收中國皮
香港亦只會陪葬
唔明上面d人撐美反英係咩心態

法國唔係1964年先建交咩?

英國要一個超強首相，但而家佢自身不保係咁被難民中出

邊個西方國家同中華人民共和國有幾多貿易逆差？

1999

邊個西方國家同中華人民共和國有最多貿易逆差？

答啦
改咗個字啦

某啲人：英國係仆街嚟，最先同支那建交

建交唔會令支那變怪獸
但貿易會
美國減8成逆差都未少過英國同支那嘅逆差
英國唔道歉住係因為真係唔多關佢事
成日講英國勢力細，咩唔敢反支那
但係支那坐大咗變怪獸又會入佢數？
過去十幾年美國夠膽反支那啦掛？英國冇能力唔做係佢無能，美國有能力唔做係奸詐。

美國自認咗呢幾廿年係美國恩人添喎

依家就係話英國幾時肯搞番掂佢個part嘅蘇州屎

同美國一個陣線已經夠啦
你想佢搞咩？解放港豬？

不嬲都唔妥，由始至終英國冇諗過理香港

英國除左含撚仲識乜

香港人無族群意識

絕大部分中產為錢奶共,你想人點理
當日係香港人想民主回歸

等美國個逆差落返去英國個水平先問啦
唔好講一樣，美國人口多英國五倍，我當美國個貿易額都5倍好未？都仲有一大段距離
美國係坐大支那嘅共犯入面最大，佢第一個出嚟執自己啲屎，到今日都未搞掂呀

所以我哋點諗都冇用，窮嘅咪等死

一睇就知五毛論述啦
當日香港人想民主回歸

WTO係民主黨李豬明勸美國比中國加入
係公民黨勸美國唔好幫中共做白手套的港企

民主黨公民黨的政治能量係64教徒比的

好似係維持原狀

當日英方想香港派代表去談判
邊條友去機場拉banner屌英國佬

而呢個民主回歸字頭就係老點組織的元老

咁講開始同意了

香港有名有姓的人都係支持回歸,特別學生組織

所謂保持現狀派係所謂電話訪問,你唔公開出聲同場外投票一樣膠

英國自從脫鈎就收咗皮喇，幾時到佢出聲

屌佢老母
之前奶共奶得咁落力
好啦依家美國佬帶頭
佢由匿係佢後面屌支共

嬲日本多d，無殺晒d支那賤畜

英國不嬲當支那係臭四,事頭婆同接待支那狗官個員工講：bad luck

全世界都係有錢有計傾,英國如是,第三世界國家如是

英國經濟未明
仲點會帶頭出黎反
最多支持美國做下汁男，事後分下餅咁

請問葡萄牙幾時同中共建交?

垃圾英國佬

1. 2戰後美國座大反共產同殖民帝制 英國放棄所有殖民地係時間問題
2. 中共入左un繼承china呢個位 香港回歸中國變唯一選擇

你唔妥佢都無用 棋一早死晒
我會叫你去睇多次china uncensored個條片 不過你地都係想搵多個沙包

點講都好，我都係飲佢奶水大
要憎嘅就只有憎中國

成日都話美國放水比中國，先令到中國堀起得咁快。有無巴打可以舉下有咩事例或政策係講美國放水比中國 請賜教

( Show Blocked User - 東波居士 )

講到香港問題，英國從來淨係識得打嘴炮 唔知今次美國mike pence 同埋英國係咪一樣呢

你調轉咗喎
脫歐之後文翠珊係咁多年入面最唔親支那嘅一個政府

自己Google「貿易」兩隻字

電話訪問嘅一定唔係香港人啦

最錯嗰個先啦梗係
舊屎係美國整出嚟
要英國執？

當年香港人大大聲話要民主回歸